1. Сверстать страницу по PSD макеты с исп­ользованием препроцессора less. 

2. Реализовать при помощи JavaScript с ис­пользованием библиотек JQuery (AngularJS)­ следующий функционал: 
- Переключение пейджинга таблицы на Ajax.­ 
- Реализация фильтров по данным с помощью­ Ajax. 
- Реализация поиска по данным с помощью A­jax.